TWICE日本線上騷 晒腿熱舞冧粉絲

台灣成員周子瑜所屬的韓團TWICE受疫情影響，去年取消多場日本演唱會，並相隔1年於昨晚舉行日本線上演唱會「TWICE in Wonderland」，成員定延因為身體抱恙，僅參與部分演出。9位成員晒腿熱舞，除了獻唱去年推出的人氣歌《Fanfare》，又首度在日本騷上演繹《I CAN'T STOP ME》及《BETTER》等曲，日本成員Momo以日文跟粉絲打招呼，表示很高興可以闊別多時再跟粉絲一起盡興。她們在演唱會尾聲預告將會相隔半年，於5月12日推出第8張日語單曲《Kura Kura》，由老闆朴震榮作詞。

Mina呢 佢都講日文嫁

馬尾定真係勁撚正Q死我了

真係勁胖

我老婆真係世界第一

係肥定正

胖你老母微胖/有肉地而且

??????????????????

辣眼睛🙈🤦🏻‍♀️

twice只有8人…

why

有一個隱形咗…

tell me who

你個名

有名就唔係隱形

世一

又托佢大腳